同新識嘅女仔究竟有咩話題？

就算對方肯覆 但講黎講去都話個幾個話題 自己都覺得悶

處？

對方有咩興趣

其實唔駛特登諗
分享下生活趣事
短啲好笑嘅就得
如果佢鍾意講on9嘢就仲易
但係首先要令到佢肯講嘢先

咩都傾下 但都係嗰句 溝通係相向的 單機嗰啲只係叫分享 無營養嘅對話對任何一段發展中嘅關係係無益架 樓上巴打講得好啱 最緊要係要令佢肯開口同你「分享」真係諗唔到 不妨由「天氣」入手 慢慢切入話題 既表現得大方得體 又可以引到對方向你「分享」

加油巴打

1Q幾錢

其實引到佢同你講野就唔使怕無話題
因為女人真係好撚多野講

傾感情嘅野最易上手👍